voor één volg ik die man.
Hij hield in dat wij een open geest en laat een beetje waarheid controleer de drukte van een grote waarheid, zoals een kleine rots betekent een goederenwagon .
We krijgen de kleine waarheid.
Goed!
We houden hem, en wij hem, maar we mogen hem denk zelf alle waarheid in het universum."
"dan wilt u mij niet te laten sommige vorige overtuiging kwetsen de vatbaarheid van mijn gedachten met betrekking tot vreemde zaak.
Lees ik uw les begrijp?"
"Ah, jij bent mijn favoriete leerling nog.
Het is de moeite waard om te leren.
Nu dat je bereid bent om het te begrijpen, u heeft de eerste stap te begrijpen.
